到底係邊個投鄭松泰出來？

美芬做咩食咗蟲泰個美心蛋糕

我有份

老鼠芬個FD

黃毓民

+1
人生污點

我有份，對唔住

狗咬狗

義德道囉

對唔住

我都有份...我仲係咁叫人投

我

我叫咗3個fd投
諗返起都覺得醜

LMF做乜鳩學東門d後生女著漢服

個腦坐撚著 要黎做乜？

你地係咪前熱狗？

樓主走先，
阿叔我頂得住，
水泥隊好快就入到黎。

你弱智？

我唔係針對你投蟲太

暗戀

係咪應該問蟲泰點解唔食個蛋糕仲要留起送俾美芬?

都係中聯辦送的

當年黃毓民加熱狗同人民力量分裂，之後黃毓民同黃洋達以師徒互稱，所以熱狗得到黃毓民力捧同政治能量，後來雙方又分裂，再之後嘅事大家應該清楚，直到近期黃毓民再強力屌柒蟲態